今天累了 ...... 大家再見

屌你老母 聽日再黎過 鬥長命

屌你標題撚
聽日見

聽日見

真係好撚累 跑到隻狗咁， 買杯野飲買盒老婆餅都咁撚累。
聽日再黎過， 仆街啦 林鄭， 潛水聰 。

嚇撚死我咩 聽日加油呀！💪🏻💪🏻💪🏻

對唔住

笑左

樓主冇錯嘅再見係解再次見面架嘛

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

所以唔好屌咁大力 聽日見

聽日再見

你啱

嚇撚死

光復香港 時代革命

出緊黎， hongkonger兄弟姊妹出黎未